自家製章魚小丸子

好正
又好玩又好食

完成！

d 小丸子爐呀！ 好多地方有得賣
淘寶都有，幾舊水

咁見得人

多謝讚賞

誰偷偷負評我

我都整過
絲打整得好靚

多謝

lm

好食既章魚燒係要最後用少少油剪脆個皮

利申做幾年燒章魚燒

男朋友想要部機
香港邊到有得賣

啲漿好稀咁
利申..自己有章魚燒板燒左好幾年

唔應該咁稀架咩

日本我望住人地由零做起都無煎

香港都唔覺有

$120一底益巴絲得唔得

粟米

粟米先好食

實得架 來啦來啦

屎

以為湯嚟

真係好似 所以好神奇最尾可以變成丸子

有冇諗住整其他味
朱古力小丸子，腐乳小丸子